［冇人講？］消防人員爆料：831事件10名傷者‘只係最保守估計’，多名傷者降級‘難過中六合彩’

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

再推

繼續推

往死裏推

831真係鬼撚到呢